有冇人覺得Twitter 好好用！

Keep 住日日打twitter戰線
Follow咗啲外國媒體、美國議員、評論人...左派右派都有睇
之前淨係留意本地新聞，對國際事務完全不聞不問
依家睇多咗好多新聞，美國啲政治
可以話係大開眼界

再加上twitter手足好似比連登啲人本土啲，傾起上嚟都開心啲

泛民打手集中地：連登

準備要俾人屌係熱狗/分化撚了

冇所謂啦，比人屌慣

快啲幫手打twitter戰線啦！

佢啲cm arrange得好奇怪 如果好似ig咁會好啲

最多po4張圖 1張gif 140字真係唔夠

同埋iphone save唔到gif圖都係個問題

講真成個system都好唔user friendly
不過多人用冇計

我真係唔識睇thread中thread中thread中thread

日日都上twitter追星收波風 不過政治野真係好少掂

Btw 一個小tips
手足有時間嘅話，唔好淨係做完Twitter bot 任務就算
多啲follow 唔同media 政客
多啲喺佢哋關於支那嘅po comment 吹風boycott China
有咩事都可以tag 所羅門魚、Avi之類一直好關心香港事務嘅人，比佢知吓，博佢哋retweet
最緊要係 #手足互科，唔係我哋比人個感覺會似支那五毛
打好資訊戰、屌打班五毛！

呢個真心on9

push

reddit twitter 手足同連登完全唔同世界
連登好似失敗者集中營咁

要知道連登6月後大把支那網軍入咗嚟
再加上啲 cls泛民打手

但係精簡啲都幾好呀
鍾意Twitter啲資訊嚟得好快

佢真係好玩個facebook， 我睇嘅資訊唔淨係香港， 檢舉佢真係有人做野， 可惜香港人唔識欣賞

係囉好麻煩

Twitter 太多fake news 同propaganda
睇還睇，要保持頭腦清醒
其實所有social media 都要，基本上就係俾返啲你想睇既野你，慢慢你就進入左echo chamber 圍埋打飛機

但係最近ig follow左好多國際media覺得都知多左野
Twitter我反而用黎follow啲大陸反共media
收下中國啲料

想問俾suspened 後，再開個新既都唔俾follow, 有無得搞？

科勞手足 已經搵到好多自己友

玩Twitter先見到好多打簡體嘅中國人反共同支持香港人反抗
連登有嘅嘢Twitter都會有人rt, 連登無嘅嘢都大把有得睇

呢個真係估唔到
不過同時都好撚多五毛NMSL
比五毛攻擊過好多次 block都block到手軟

姐係點...

舊ac : 被停
新ac : 轉新email 注冊， 都唔俾follow

竟然會咁...
真係唔知

推

打戰線之餘又可以直線撚鳩小粉紅
成日撚到佢地嬲到要打殘體表達玻璃心

iphone save 到gif 喎

依家開twitter仲多過開ig